【狂賀】有冇恭喜制裁gif

請加字幕
恭喜制裁，美元發財(美源髮彩)，恭喜大家制裁

恭喜制裁gif

突然之間，覺得擁有信用卡是幸福的表現